澳門明天下半旗為颱風遇難者誌哀

特區政府明下半旗為颱風遇難者誌哀2017.08.24 20:44
(澳門電台消息) 政府發言人辦公室消息，颱風“天鴿＂吹襲本澳造成 8人身亡，特區政府各機關、邊境口岸、對外海空港口及駐外辦事處的區旗將於明日(25日)下半旗誌哀。 (梁舒婷 黃彩嬋)

有錢派就得 其他野唔洗搞啦

明日咁少？永久下半旗就差唔多！下次打風咪又係水浸，停電

然後下星期放煙花？？？